@inproceedings{Dehouck-Delaborde:CORIA-TALN:2023,
    author = "Dehouck, Mathieu and Delaborde, Marine",
    title = "G\'en\'eration automatique de jeux de mots \`a base de pr\'enoms",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes de la 30e Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN),  volume 5 : d\'emonstrations",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-2",
    note = "",
    abstract = "Nous pr\'esentons un syst\`eme automatique de g\'en\'eration de blagues au format {\guillemotleft} Monsieur et Madame {\guillemotright}.Ces blagues seront ensuite rendues accessibles sur un site internet o\`u les visiteurs seront invit\'es \`a lesnoter. Le tout servira ensuite \`a cr\'eer un corpus pour des \'etudes ult\'erieures.",
    keywords = "G\'en\'eration automatique d'humour, jeux de mots, corpus",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2023/477287.pdf"
}
